2019倚天屠龍記 (92) TVB 星期一至五 8:30pm江南七俠T^T

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

做咩15mins都無人開

一開連登就有新post

敏黨留名

若黨報到

1~~

屌見冇人開就開點知又撞

2

個個唔敢開怕炒
我都諗過開

sor我睇緊射鵰 都見無人開先開

迷若

睇緊曼城

啱啱掛住睇波

一日敏黨一世敏黨

3

到桃花島？

我都係 不過算

+1

不悔妹妹愈睇愈靚

+2

你4

呢幾張真係犯晒規

專一迷敏黨進場

有冇獌狗撐緊鏝

迪仔

咁耐唔開 我都諗住開

我2次都係咁

頭先單刀唔入

炒左
4

5

睇到15mins冇人開都覺奇怪

咁就叫犯規

呢對腳

迷定淫先

唔關佢事喎

Btw 夜班進場

使唔使

等等等你剩係識等

要嘅

睇緊射鵰好撚慘

算啦唔好鬧

敏敏真係好靚

我就掛住睇波唔知爆po

仲係0比0

我想同你絕交

夜啲你咪知囉

屈仔唔爭氣

根本就係女朋友系列

撐屈福特，到時外圍賽出局捱少幾晚夜睇閪波

做乜事

而家打得幾好 好多反擊

呢句真 西波獌

交俾夜更同事，老人家去瞓

聽日tl贏 我地就fd返

口不對心

好近啦

咁樣睇落去又唔係好細粒

敏黨向你問好

佢地9up

Dickson

你鍾意孫娜恩咁鍾唔鍾意康美娜

鐘仔

大清首個世界賽冠軍

靠迪路菲奧爆

角度既重要性

垃圾skt 垃圾teddy

skt輸我都有啲唔開心
但係TL贏唔到架喎

有咩gif apps 推介

無綫首席講波佬

頭已側阿蝠王

全部馬後炮

好辣殺 搵風愛雙使去講仲好

大隻妹 同 世正 都鐘意

6

#93

男友視覺

Meta唔岩lck

死未

個留言又同你一樣

gayyyyyy 仲要同時間

雖然個樣真係好靚
但哩身衣著造型想點？

1比0

屈仔快啲 睇過幾場

Goalllll sliva

david silva

支持大師兄

死左啦
師父們 我接受唔到

同我去郊遊既清新look

獌迷開心了

垃圾屈仔中場玩波

連體嬰

輕輕鬆鬆

又唔覺好odd

mc 好有運氣

關乜事
係上下路打得廢

江南七俠死盛大師父

燈

我代表馬會多謝呢位善長仁翁

大陸造型師不嬲都炒車

10蚊俾馬會

反目

開左就算

乜撚野江南七俠

公屋妹睇到桃花島

我好sad呀 恩師們

有

睇緊射鵰呀

桃花島

得返大師父

反目 嘉慶

champion oversize 短袖 tee + 長袖lace + puma袋

1日爆幾個po，敏黨威力不容忽視

唔怪得 我早排先睇多次射鵰

屈仔又玩波 差啲輸埋

睇返最尾 其實咸書幫老豆擋 芷your為左佢流淚 呢part都幾感動 跟住c王又幫芷your擋箭

平時用電腦整 手機唔識

最撚憎江南七廢

啲人一開始仲以為芷若係為咗張狗流淚

有苗喬偉個套?

蓉兒

屌 好撚柒

頭已側

有無打底

來個側殺

yes

明知芷若最愛是流淚

雖然呢度多獌 但我想屈仔贏

仍然接受唔到青書洗白 + 芷your為佢喊

why ar

兩位既死令芷若掌門學會放下仇恨 從此洗白變返芷若妹妹

HK01正一死仆街

0死角

芷若bb 真係好靚

唔值得為張狗流淚

睇住被人圍

好sad師父們

我都唔覺
係個puma細袋唔套match

因為廢 煩

有你幫我

黐線靚到

宋狗更加唔值得啦

喊都好靚

繼續推芷若

全劇最憎一個位就係寫死獅王

如果有得現場影
側面先係最正確位置
因為正面太多人影

推

好慘

為芷若擋箭

有波入

側面個種氣質

2比0

耶so

屈仔

你個10蚊凍過水

個屈仔2號龍好鳩廢

老喇

係，仲要畀張狗打

咁樣封

點捱

差啲3比0

贏硬啦 洗乜驚

鈺琪話平時鐘意休閒服飾，原來就係champion
Btw係咪得我一個覺得champion 好柒

頭幾十集都覺
但返到嘉興樓回憶個段好滾動
然後再死就好sad

我講屈福特

笑死

瞓地下

認同

係咁望住我up頭

買定離手

瘋狂replay

無啦啦就咁死咗，睇到把幾火

果然自己人

有後防幫佢啦已經

張狗整到芷若喊

大師父極黑人憎

馬尾高辮fing下fing下+100分

我發覺牙丹個樣唔係好come睇

仙女黑白都靚

loop番幾次先訓

JJ 林俊傑 唱歌好好聽

真係笑得好靚

不可饒恕

鞭狗咁鞭

屈仔而家踢唔返上去

幫手鋪草皮了

敏敏眼神加1000分

個勢冇埋88

我敏咁靚著咩都好睇

九陰白骨爪爪鳩張狗

初戀呀

2:0應該贏撚硬啦

其實係， 但死剩佢就算了

上半場完

agger

爪死張狗

鋼豆

六仔要踢外圍賽lu

想訓了好悶

好青春

bye 聽日見

訓醒4:0

你帶頭？

你唔使見 你係右使嚟 做咗敏敏師父

鏝贏 6隊係直入分組賽

希望6弟唔洗打外圍

係wor搞錯左添

點瞓得著

電死人

點解佢越睇越似滅絕...

後生版滅絕

以後唔好醒

回眸一笑

女神

長眠

屌 啲apps好撚廢

甜美的笑容

唔識整 唔好整

我唔得喇

一笑傾城

若

傾國傾城

如果可以望住呢個背影應該好幸福

屌你老味睇如花喊到我仆街

下半埸開波

個bgm

圖片整唔到gif

睇到邊

有冇apps推介

叫咗佢唔好整

Gif

男朋友視覺
尾行

差啲入

心動了 睡不了

繼續

無錯

望住女朋友行 默默守護嘅尾行

左右使今次好團結

花顏月貌

將我全部九陽真氣輸入比琪b到
感受我既溫暖

戀愛啦

你哋教主來

博被人屌

7師父

此女只應天上有

明眸皓齒

龍爪手

博入教

第29集啱啱分手
dllm喊到我

咁快我而加先21

態度正確

我接受唔到

變植物人喇

眉清目秀

係背後守住敏敏一生

依家望住啲相都覺得好幸福
見到真人點算

反目仲

其實係送佢上樓

敏敏做臨記都交足戲，咁比心機，我要守護敏敏一世，祝佢套套劇做女一，大紅大紫

搶埋佢個教主黎做都仲得

100倍幸福

叫敏敏再拍過

蝠王

21都好似仲sweet緊 之後真係嚟料
好撚虐心

召喚敏黨改圖高手

此女天上都沒有

仙女下凡

很鍾意

迪布尼

29就喊 渣ga 後面點算

屌你，尊重呢

好虐心

點少得我地嘅黨舞

係咪好想打賤哥哥

一次睇曬剩低個啲？

鍾意

好cute

越睇越可愛
哩個take100分

賓穎啲戲咁屎，難怪敏敏要日做16個鐘

呢個女人越黎越cute

唔知點解覺得阿三有啲似窪田正孝

鈺琪求其一個坐飛機既日常已經引到各位敏黨暴動
可想言之鈺琪BB威力係幾咁勁

袋袋平安冇我嘅事lu

我都覺

3串1 西利

睇到叫救命吖damn

4比0

為琪瘋狂

得一場點串小賭怡情啦

係 好撚蠢

等收錢

唔係呀 47 now, 仲有5 集等聽日先睇

冇辦法啦

47打未 定打完走曬

邊個阿三

大力金剛指？

覺

金剛指嗰個

絕世佳人

係

鐵槍廟

做到 蓉兒同大師父相處
但楊康在廟過夜

啱feel

屌你聰明都有得踢

yes蓉兒比槍大師父防身

落嚟熱身啫

球傳中垃圾到，靠你開飯就死得

全部鳩射出界

感人

ching好細心

國色天香

5比0

敏敏真係一個好值得支持嘅演員，唔係名牌演藝大學出身，憑住一顆想做演員嘅心，做左成年路人甲，終於遇到自己嘅伯樂，加自己努力不懈先有今日小小名氣，教我如何可以不愛我敏?

由開始入第一球就已經知結果

已經冇睇

蝠王又搞事

以為佢地打反擊有機偷到雞

脫俗出塵

睇下入球到好啦

+1反正已經唔知點買

無啦，狼隊啲反擊就到肉，屈福特打陣場頂頂頂

上半場第二球入咗屎達寧數

張狗仔

右使冇左10蚊

問無忌弟弟攞零用

250

屈福特廿幾分鐘嗰次反擊入唔到之後冇十二碼仲要輸埋黃牌嗰下真係好傷成隊即刻散晒唔想睇虐菜

真正由低做起
冇後台 冇資本 靠自己捱到做女一
背後條路一定好辛酸 唔知受過幾多委屈白眼
但今時今日仲保持初心 做一個好演員

仲要成日睇書學技能增值自己

愛死鈺琪了

都難怪既史達寧走左利之後已經2英超 而利就...

6比0

芷若令我認識祝祝
如花令我深深愛上祝祝
希望祝祝幸福快樂

仲要入

入3球波了

屎達寧輕鬆入波

耶穌逗得咁靚，咁都搶

見到6：0我諗起

比起其他靠樣靠後台嘅女 高太多

睇到4比0嗰陣已經悶到想訓

見到佢地後場猜波猜失 又下下射飛機 我係教練都燥底

35蚊1日做咁耐路人甲，唔係個個都頂到，當下明星冇幾個開頭有佢咁波折咁血淚。
我敏出淤泥而不染，萬中無一

淫黨

羞花閉月

人腳輸 心態輸 半場就輸

高挑，完美

黨歌

damn it 又想喊了

又差啲7比0

開始浪了

埼玉-興趣使然，透過努力鍛練登上英雄頂峰
鈺琪-對演戲充滿興趣，努力尋找機會證明自己

完場 6比0

曼城同6：0好有緣

當年陳鈺琪什麼角色也接，就算是演群戲、跑龍套，每天工作16小時，工資卻只得35元，她的車資就要37元，變相很多時候也是倒貼演戲，終於在2015年因為拍攝《大話西遊3》，認識了片中的女主角唐嫣，成為對方成立工作室後首批羅致的藝人

落雁沉魚

所以私心唔想佢太紅
一紅即刻比人黑 心痛

搵唔到貴人知音就慘

佢車迷 曾經被6比0

要睇6場閪波

Hk01記者你好 我係鈺琪特穆爾Yukee

祝祝FOREVER!!!!!

完勝其他支那明星雞

我係卞城公主鈺琪

我有上水啦

做茄喱啡可以識到女主角 佢都幾有運氣

490006:1

王難姑都有圖
Hk01妓者真識食

人紅自然是非多不過佢性格都係低調做好自己本份既人 唔怕人亂講抵毀既

Thx Bro

無乜感覺

無敵

好朋友

點解仲要鞭屍

美若天仙

又

雙重標準張無忌

無張狗黨

都要有實力同準備 先把握到機會

到今時今日 佢所有角色都係自己試鏡爭取返嚟

咪如花囉不過係學生時期加搞怪造型

早抖 沖完涼 瞓覺

感覺上如花真係太少圖

依家係咁比人起底挖料 如果真係有嘢黑 一早畀人大肆宣揚

但個底太清

早抖

行開一陣又500幾

系..

犀利

右使mon足全日

我之前行開一陣過左2個po

我係49000黎架

笑得咁開心 見倒右使牙

睇左鈺琪最新機場相

佢又拎住本書

聽晚上節目應該好多祝祝敏敏圖

敏敏拎住咁大本係咩書

有幾個台主mon足全日

ching 我都係

我想打死曬班鹹濕仔

乜撚野完勝，話小勝都冇咁嬲，更何況唔係，邊個若黨寫?出黎面對

你自己呢

擺明引戰

yes明明最深受愛戴

我又係

唔知外人嘅眼光我地不嬲都唔理只求自己心安理得

其實點可以話 邊個女仔靚過邊個女仔 似係想引戰多啲

愛佢唔淫佢

炒作野睇下就算, 當初大陸繕縞一面話完勝鈺琪
鈺琪出場之後實力證明一切

6:1 係紅藍變天分界線我細細個3歲開始爺爺就教我一齊睇曼聯

66分第6

有同d衫襯過顏色但又唔似係飾物

揾得好辛苦好在佢依加開始紅 之後應該多啲相

咁就乖

啱，以為咁可以挑撥我地兩黨交情

點解咁多負皮大家支持下香港人好嘛

咩相

曼聯6月開季買幾條友踢垃圾友賽打下飛機，8月英超開就係我哋完季時候

話知佢啦呢D報道
更何況只係講潮味
講潮味芷若 > 敏敏我都認同

因為係01

我5-6歲睇曼聯

真係好完美

依加只係想佢生性啲唔好比人炒咁多

敏敏個性格同表情好撚正，但佢唔係女一嘅劇唔想睇，等嗰套咩蜀山私立先

我以為記事簿

貌美如花

咁都被你諗到

高價買二三線垃圾係強項
唔會無人嚟

欣賞你發表如此正氣留言

唯有用多啲錢去買人又做抬價部

唔係書
筆記薄
應該都係關於月上重火
因為仲拍緊

巨龍難得呢個時間咁正常

呢張係一千零一夜？

佩服咁都搵到

屌你老母佢地真係有追post

比起新人，我在意隊型戰術多啲

ching 太強了

原來無睇錯

教主黨遲早上hk01

Tvb都有追post啦
又敏敏又芷your

一反常態
好事黎既支持下

有frd話聽日毒果爆姚子羚閃卡

依家推咗92個post
入嚟睇兩眼啫

表哥有咩好睇

唔好引我錫落個螢幕上面

adore呢間西西弗書店係大陸既誠品 周圍都係

原本一直打得好地地 買完個山神 就直線下滑

表哥圖.jpg

我係鈺琪郡主

咁厚

想我哋推慢啲記得開聲

不了

對

呢到好多痴線佬

馬迪爾攞完motm之後雪咗兩三個月

已經過左10萬views

原本支持摩佬點知佢係都要買返黎累9自己

另外2套佢D表情都好Q喎

如花似玉

又有得花生

依家嘅曼聯... 我去踢仲有heart 過佢地。依家h21 走埋 得返我個麥湯仔係有火

痴線咁都知
notebook都咁厚咁大本

佢哋應該要出多啲糧俾個24小時mon post嘅人

我迷馬
摩納哥嗰時已經迷
嗰陣ff佢嚟曼就好，點知過幾星期真係嚟，我勁開心

想入01做

推得咁快以為有新料，點知我哋傾波傾馬傾打機

唔想睇表哥
唔該唔好po

01聽日幫手報導下msi
3點歐美大戰

敏敏啲衣著... 好想幫佢揀衫

正

粗重嘢 等我嚟

幾時著嘅衫先

幫佢揀件好性感既內衣

有咩用
敏敏都唔會著內衣示人

小背心+熱褲

敏敏唔岩呢d

呢種仲型

緊係著比我睇啦
比你班淫賊睇蝕哂

好彩去左睇戲
如果唔係? 勝得精彩底出變成輸到仆街
上次買你紅運戰士又唔追今次就爆81倍

祝祝會著俾我地睇

唔比你地睇

all back高馬尾最正

你地用邊張鈺琪既相做wallpaper？求介紹，謝

驚比人笑唔敢用

唔知你係咪講緊機場個套 我覺得佢著到咁反而有個種好pure好true既感覺 好鄰家女孩

後生嚟講psv個羅辛奴以前踢帕丘卡已經有睇
世界杯前啲frd笑鳩佢廢點知世界杯第一場已經大巴大巴摑埋去

來來去去咪又係運動內衣

舊傷新痕 往事化成一瞬
情仇愛恨 恩與怨一杯盛
手中刀刃 斬不斷是緣分
你便是我 命運安排的人

能有幾人 穿過糾纏留初心幾分
能有幾人 躲得過緣劫終被情困

何為永恆 何畏俗世紛爭
人間暖冷 亂了浮華半生
繁花落盡 我願埋名隱姓給你安穩
只此一吻 我無忌無怨無嗔

怕什麼起碼好過鐘意泡菜人造人

用緊呢個

你可以用呢個

沙田長直路之前好似p都無入過

好有親切感

有咩好笑

敏敏咁靚女驚乜比人笑

用緊呢2張

同好

why not boththx

第一幅

whatsapp wallpaper用緊呢張

比著第2條女真係扯爆旗

thx

又有on9仔

對住敏敏扯唔起

呢個有睇 墨西哥對德國

幾時會出范右使

每朝鈺琪都會morning call禾

用緊呢張

對住敏敏係唔會有任何淫同邪念

太純
唔想沾污佢

小昭個角色真係好cute 去邊都要跟住

萬安寺救人個陣

你係真先好

咁大殺氣

如果現實你去邊你條女都要跟住

真

可能可以幫助佢去除邪念

公子 帶我走

型棍嘅鈺琪
愛死佢了

Done

請遵守承諾，比我入趙敏黨，謝謝

日日淫都叫唔想

條件之一

啲字唔太掂

新六大派

郡主派 敏黨

峨嵋派 若黨

明教派 不悔黨

西域派 小昭黨

毒物派 蛛黨

張狗派 無忌弟弟黨

其他派別都只係蝦兵蟹將

真係好勤力

風左使無忌弟弟愛右使

睇到36，我宣布，我加入敏黨

蝠王真白卡？

FF下又唔係真
射左出黎先係真既

佢有寫已經好好

對腳太誘人

唔係呀 幾誠懇

用緊哩個肚餓既敏敏

呢張對腳

我發覺好多人睇到敏敏去到靈蛇島後段就開始中琪毒

嗱，

我都係36集開始

唔係真就唔好FF啦
做個純潔敏黨

參見郡主🙇🏻‍♂️

手抄好有誠意啦

請大家同我一樣講得出、做得到

敏敏四川妹好鐘意食麻辣串串

自插 推船 果d太正

呢幾咁勤力咁我就唔反對

入黨儀式

大叫以下句子

我愛風左使
我愛愛右使
我愛無忌弟弟

點
幫唔幫佢脫離左右兩使嘅魔爪

再唔比入就堅嬲

重溫下蝠王成名作

Welcome

邊個提手寫 我無印象

推船翻睇咗好多次 每次都好Sad

Who are you

唔洗版唔發癲唔淫的話
我就唔反感

畢竟又唔係我哋話事

Metoo

你點解有keep
Gay

去番80post搵

江南七俠T^T

大家

講得出、做得到呀呀

我只愛郡主同
我愛無忌弟弟

@蝠王

痴線佬

做事好認真既白卡佬

我信你

佢真係好白卡

參見郡主

提就唔係我提 不過我有支持

事緣嗰晚佢打錯鈺琪做鈺棋 俾我哋捉到 然之後有人佢叫罰抄100次

當返你一個正常人啦

若敏世界誰無雙

假膠文你都信

Cls利申完全不知情

你唔好比人陰到
真誠同大家一齊迷敏已經係敏黨

睇返勁好笑

歡迎

白卡蝠王

真係抄咗唔俾佢入好似講唔通

俾佢啦 見佢咁有誠意

佢個陣應該啱啱先入嚟

都係個句

唔洗版唔發癲唔淫

我係唔介意

其實我真係可以用電話copy+paste100次算
但我信大家都係有誠信之人
所以我已經將自己嘅誠意親手獻上
希望大家亦作出合理回應

佢入左都擺脫唔到精液蝠王個朵

Ok

佢好似係到一段時間 改咗名即刻成名

已經唔記得，我淨係食花生

原來做緊一字馬 睇多幾眼先望到

踢佢出去

見佢咁有誠意

我愛郡主
同都只愛郡主

我係話依鑊罰抄都搞唔掂

沖完涼 入嚟望多芷若一眼

第一個支持
你已經好過右使呢啲唔專一嘅敏黨

我痴起線上嚟連我自己都驚
連我d fd都知我係真搏命

右使騎唔到敏就騎若

拉佢入
拉佢入

嗰個左使嚟

打錯，已經轉返

多麼感激蛛兒有一雙我倆

講錯

點錯相

一次不忠

敏黨報到

屌 次次都凌晨先嚟咁撚好笑

晚安

明教保若黨

因為夜媽媽人少少 啲人先敢衝出嚟柒

想知有冇人向無忌弟弟舉薦過蝠王

又有新黨員

素素路中 走到那裡生命裡
有你五哥找到生存來源

So, you agree, right

有 無忌弟弟唔受

佢咁真誠又真係抄，好似無道理唔比佢入

欣賞佢哋 次次都有驚喜

替芷若說聲晚安

右使叫人抄道德經

係丫嘛
反正 過咗夜都唔會追

一係夜媽媽 眼瞓 眼矇矇手快快 打錯機連會幾何級數上升

尋日

我係想郡主同無忌一齊

要落力啲吸引新黨員同宣傳敏敏

就比佢做敏黨護教蝠王

真係笑到唔駛瞓 咁就三點

你quote我

佢尋日癲撚咗

好彩我功力都不弱，冇咁易陰到我

有印象

右使 你又宣教啦！

好姐姐

唔知佢幾時可以改名 改個敏黨名應該唔會有咁多人jer住佢

又想屈好姐姐
身為敏黨巴打嘅我都凳佢慘

佢琴日真係黐咗線

徒兒 原號 狂獸

現拜在趙敏郡主門下

若發現有攻擊敏者

將施展自身構想武功

鐵肘連橫

清除外敵

在此

叩見郡主

佢同右使好有淵源 無辦法啦

佢仲有1個月呀

我選擇原諒你，比著敏b都會一樣

原來周芷若為咗宋青書減
接受唔到

唉 又病發啦

認真

咁都唔收

就真係會癲

愛右使，你又使詐

真相大白

呃like

出現了

敏黨柯南

take it easy 變幻原是永恆、人生亦充滿無常

蝠王差道德經未抄

人嚟 做嘢

唉 圍爐取暖

其實真係可以好cls

但費時嚇親我識同埋所愛嘅人

所以通常依一面都會收埋

遲早玩死蝠王 好慘

我識嘅人當中，都有啲人係咁傻的嗎

希望聽日嗰位巴打上水收嘢

多謝

鍾意睇痴線佬食花生多啲
反正你又不是痴我

頂唔緊 笑到氣喘

若係S 書係M

人善人欺黨不欺

不嬲都花生

叫完人抄，人哋抄完都唔回應下都係講唔通

將白卡蝠王改做歡迎歡迎

兩岸猿聲啼不住 輕舟已過萬重山

邊睇邊追post

佢入左都要好好恭喜佢quote]
多謝

比個正野你

你班友 成日玩尻好姐姐

終於知佢點解叫好姐姐

40集打後好爛 但敏敏夠哂carry

點知佢真係抄埋道德經

剛剛cap好的圖

對付閣下剛好夠用

如果唔係我carry
佢哋早就完蛋了

最怕抄完都入唔到黨

等睇蝠王用毛筆抄道德經

咁右使要大聲朗讀一次然後放上嚟

好賤

證明我搏命

不要劇透please

我會以構想武功
向佢𧶽教

d台妹真係

我會話俾你知
最後

無忌無揀敏敏

都是肥油還敢秀

Bam

真係好白卡

你有兩個老婆la 仲屌

二號開心果 幾好呀

有兩個 都可以有第三第四

不愛江山愛美女喎

臭你又奶

頭先仲話一百次都用
又捉到

好似發din

但其實我講嘅全部真話

P.s 勿相認

Good

妄想

純粹見到個留言

唔係 依個溫馨提示嚟 我怕佢地嬲咗你

抵落啦
咁花心

乾杯

人之常情，係我哋先咁善良

右使

來回地獄又折返人間

留意返，叫你抄嘅係邊個，聽日叫佢收嘢

無眼睇

與眾不同

又開始了

鈺琪做你最大既精神支柱

我差未彈你何b仔

請問係咪有反黨者需要擊殺

難分真與假

咦 你哋同一路播

你兩個可以做敏黨雙箭頭

你逼人望你老婆仲好講
嗰日起身追post差啲嚇到碌咗落床

唔會

講還講
咪亂嚟

入戲太深

我想敏敏揀我

我學精咗 隨便貼

威脅生命嘅野獸

建議你唔再亂講野la

呢句真

先生 冷靜下

個看更點解要搞你屋企呢

你有無擺你老婆們入去

睇黎係真白卡

真係好撚癲

如果壓力大，倒不如去唱個k抒發吓

屈住屈住知唔知會點？

咁就走了

#joke

多勞多得

依家有敏敏淨化心靈 係你人生嘅機遇之一

我唔係蠢架

下次要認真檢查申請人嘅精神健康

又準備推爆

你哋班友

咁快又推幾版

講真